連登囝咪再笑人唔罷工，你地分化緊

咪玩啦，上兩年啲人係請 Annual leave, 呃 Sick leave 扮罷工，然後罷完第二日 Ot 再做返曬啲嘢，香港人嘅罷工你期望啲乜？乜都計過曬唔好比老細炒唔好影響工作，你地期望緊啲乜？既然虎頭蛇尾倒不如奉公守法

今年經濟咁差再罷連工都冇埋邊個養頭家邊個供樓

佛b 記得準時返工

諗起之前有條友請假（1日）罷工仲要認叻

WFHome 變WFHill 算唔算罷工

一定要玩到工都無埋先配得起連登仔一句支持手足

Utility(money) > Utility(freedom)

算, 行山銀行啲 MT 都係真漢子

唉, 真係多鳩餘

香港班所謂抗爭者好撚似一班媾唔到女既毒撚咁
覺得自己為咗條女（香港人）付出好多，就要條女接受，甚至做返相應付出、聽自己話
但事實係人地由頭到尾都無話受你媾
知道現實後就日日唱衰條女

根本就強人所難, 有啲人係對政治無興趣又唔得, 多角度思考批評下又唔多. 自己付出完 = 所有人都付出

*又唔得